[PS4]Monster Hunter World(211) 爛輝龍即將回歸！！

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

#2
貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

冇人

編腳印貼同bug團post快d貼出黎

FK

咁快po定

俾佢地睇定差唔多架啦
都唔係未見識過有幾恐怖

我繼續做挂機仔
天日開始要溫書 16號，18號各1個exam

等我之前仲驚要等下年 日刷晚刷。 依家咁快回歸，唉。

輝哥做咩咁快返

有冇講爛閪今次留幾耐

好似話個消息假架喎

洗左大細金成晚，得細金大凶惡龍

條官twit寫原文寫後日
但日文既後日係解日後

咁搞笑 個個跟車太貼

梳囉，唔小心用中文去load日文

太大意

可能改bug，唔使咁早貼住

weak晒

#22 lm

又popo爆

獵人們經已離去

留名等水弓

Lm

new post lm

殺意龍

好想快啲放假

屌 22號先假期

LM

有冇歷戰團？

快啲出啦

無爛西 溫豬豬算

爛西改單人模式就正

有冇爛西武器圖鑑

靜到

12個鐘得兩頁post

我以為無開 ..

扮工時間

不如快D出 加強版啦，咁出法真係無動力打。熱飲呀，我要熱飲呀

我而家連入GAME拎每日既動力都冇

有冇人打櫻/週任

上水lm再潛

今晚一齊加油？

好呀

真係等暑假先出新嘢

咁有冇人打歷戰/街霸活動

我要12點左右～到時搵你

歷戰-2

???小隊

-1

我黎派任?

應該捉到埋你個99999一齊打

静到呢

Jer仔即將回歸！！！

渣ga

唔駛種野 ?

要

老屎忽入黎揮下手

係wo

谷yeah

CM Bug刀

返去種一種野

呢2round我都出去種

成日貓

有冇歷戰團呀

打埋呢兩場要出街
夜啲再打

咁我都休息下先

熱烈地彈琴熱烈地唱

旺子

自推

幫推

又1甩強壁

星期四大家記得打周任！！

有冇人一齊打街霸活動任

櫻？

me

係呀

？？？等你

有無歷戰團

打埋櫻先

是咪有歷戰團

得啲3格咋

總共要幾多張卷？

4

打多鋪夠數

係咪有人話打歷戰？

個個唔開房
3jJP kuRK buNh

你地冇入小隊？

冇
你地有？

要搵jerry 先加到小隊
btw 過緊嚟

hr928
cls

開錯2人

人齊

開左未

上面有code

入左 但係差一個既

你就係outsider?

唔使等我

你又開咗任既？

同時開 登錄完啲任你都未開我咪開

梳
頭先行開咗...

捕獲呀

食飯先

有咩人有大細馬同Juno share

歷戰-1

我都想要juno

達人珠

無限控場

有無人有麻斬

冇

出左爛輝？

？我冇果把

爛輝輝唔係今日復出咩

日文twitter話「後日」，姐係之後會有，但係啲人當左係中文「後日」（今日）

有2把

梳 跟車太貼

笑撚死人

出去種菜

原來今集裝備上限係40頁

好掛住佢

有冇位？

接我

輝爛食左10幾頁（R6照keep一把

好

唔係果朝有巴打講一講我都唔為意

調合會失敗 要放6本書係身 不了

裝備上限係40頁，咁佢出多兩個大型DLC我就爆箱

係咪online啲野黎?

唔係講緊調合書，係講緊收納上手 技之書

r6賣哂 頂唔順咁多把

對唔住係我錯

我要5分鐘後（未開機

我從來唔知個兩本有咩用

印象中無記錯的話，買左之後個倉就會多幾頁

勁好用

梳

果陣個倉一格最多99個道具, 所以我成日見到成行都係回復藥/通彈2,3呢個景象

我地3個打住等你
上面有code

之前會買成兩三行貫1喺倉備用

人數已滿

咁不如轉返去？？？
呢個街場嚟...

Ok

回歸未

已經在集會之中

？？？

食飯 ,唔打住

已到

jer爺

幾多人？有冇位俾我攝下?

開任？

爪帝

我係？？？是但開d歷戰任 想join就入

其實我好似仲幾單體4格，不如下一場我開

我都開咗
不如果我打埋先

仲有幾場

你地唔係齊人既咩？

而家-1

有個去咗食飯

佢食完飯我比返位佢

陣間比你開

咪撚回歸啦 我唔想又R6抽獎

麻斬斧客製應該裝咩好?

吸血？

ok

頂, 冇晒juno玉

我都唔知，所以未整

打埋我呢個風漂慘爪先

應該都係加攻or回血, 會心點都谷唔起

吸血佢效果好似麻麻

吸血一定差，但套裝冇體力珠會安全d

咁我用加攻啦, 反正冇玉

體力增強我裝夠lv3

仲有冇人打歷戰
大量4格單體

咁加攻啦

個POST就快一日,未夠十頁

有冇得join

count me in

跟

比你開

？？？集會

掘埋隻juno過黎

好耐冇打過歷古

原來我得返3次鋼龍

有冇人仲有usj第一彈可以比小弟打

趕唔切了

-緊2

5格

驚已死

攻珠

未死！！

Pw?

吸仙氣！！！

我之前都係 依家好似依賴左咁

jer子有冇4格？

我仲有一場4格風漂

之後就4格雙體

有冇位
冇我自處

我開囉

食中左報酬金 所以開個1貓version先

有d啊 歷戰歷古都有d
點解你地唔講野既得我係度玩貼紙

多謝
我入你房？

一陣有人返黎我要讓返個位比佢

我都想買貼紙玩

condom

yes 只少我係一個有人用既condom！！！

至。。。
你係真係文盲嚟㗎喎

有冇歷戰團缺人
我想打機咋

黎？？？頂黎巴位

嚟緊

預埋我、差三粒

我懷疑食飯個位係唔會返黎

其實有冇人仲想升HR

一餐飯之後失蹤

佢好似冇講低話會返嚟

升hr似乎係打幾隻歷戰個d快

係bug刀珠

係呀 但佢地刷珠 先冇開果啲

我冇所謂

屌！唔好住！

無人用既condom係度r存在感

開左0貓 5格歷古

0貓呀

想跟

今日3粒玉加攻珠

農場係咪一場扣一 定112

112係咩黎嫁 我淨係識1212

煉珠個個112

有冇團跟

我成晚都係得垃圾珠

想問active嘅小隊仲有無位?

屍套真係好廢

如果係？？？隊就仲有 雖然d人都唔多active了

其實唔難

典解以前會輸咁多

因為無人好似我地咁屈機

以前又比佢走區又貓 依家同你地玩想慢慢打都唔得

踢哂啲唔active咪有位

以前冇用落石 ？

我得返d雙體4格了

但係個隊會變左無人

解散

我off先 謝大大們carry

-1⋯⋯

繼續
我4格要打3隻

Sunny?

再熱鬧既集會都會有解散既一日

黑角

Cum?

小心d好

我去幫手打chi火

扮乜 以前玩到追隻c套追到係毒池虐待佢

可唔可以加小弟

諗返起都覺得正 仲未有耐瘴豬既時代

咁快肴青

入黎T8MtPetrCtE 講句野

3個打啦 最多咪貓車

睇Jer哥係咪要add人

入左, Is頭

打黑角雌火？

Thanks, 遲吓要靠依度嘅高手carry歷古

巴打加埋我ok?

我要weekend先玩得

藍染同島田唔駛種野麼

有無歷戰歷古，求收留

有無小隊收留？

你叫yoon？一陣加埋

典解呀

cum！！！

cum！！！上面有個曲

係喎 差唔多
我去種一種先

3粒風化都係出R6, 屌！

入緊

多謝收留

係喎 算啦

打黑角真係好撚驚啊

開左任

又唔係0貓任

請收留

last

我施肥

你幾多hr

黑角小金！

thanks all

你未有？

未齊大細？

點解可以咁快

定雌火小金？

唔快啦 佢都過埋區了..

單體歷戰4格 -1
メイ隊

cum

我都未藍斬完已經ko兩隻

我係火龍系係有d心得

未

細金差麒麟，櫻火，眩鳥

大金差雌火，大凶惡，juno

麻佢老味

我幫手打chong火！

你地個支機關槍迫擊炮到底一下扣隻龍幾多血

2-30

我地似禾唔同隊喎

等等 開緊任了

有冇巴打識睇浮空細金

浮空打撚佐我幾百件先大金：）

主要看頭 尾

我支貫重有防性4

弓手唔該企後面啦

我好多櫻火歷戰

打多兩局比你開

岩岩打左幾隻好細既銀冠都無 訓低隻耳到個人手踭連銀都無真係癡線

考試

浮空哩D不如等救濟任啦,真係差好遠
陸珊瑚個救濟任我試過一場出3個金冠

細金冇銀冠架喎

正解

昂揚珠超絕up

而家先知

co巴仲差乜野豬

屌梳 我一超解佢轉身大技

發生咩事

一收埋個盾就出事

未見過解放 同埋追多粒茸好

我比隻蒼火係咁咬都無死到

加油

頭先我冇食仇恨都比隻蒼火追住咬

玩多陣就訓教了

出左 浮空細金

咁健康

點解撞人仲痛過狗屎炸人

呢幾日考試見工個人好撚攰精神好bun緊

岩岩先俾佢撞秒左次

用水弓打條火魚痛到傻 唔係話用水屬打會硬化打唔入？

所以我套貫有防4

咁你真係要抖多啲

btw 見工順利嘛？

有冇巴打聽日一齊洗黑角

幾點洗
滅族 我可以同你刷

我收3點3 下晝4點可以開始打

咁應該夜晚先可以同你刷了

to南爪
遲咗sor，吹完頭party拉你

好睏了

其實jeff係？

好

我仲同其他巴打刷緊 唔急

你條靚？

唔g啊 叫佢上黎講兩句又無再覆我 岩岩又有人話入小隊但又唔見左人

cd rom 都加入小隊？

不過我都係打到12點左右都訓
我訓先 聽日見

無加過cd rom啊暫時 係岩岩bbjump話入嫁麻

咁jeff咪姐係bbjump

但係我叫jeff係連登講句野bbjump又無再出聲 唔su係唔係佢

Hello, pls add me

jerry入嚟打多鋪先weak

你係Jeff?

Yes

原來係你 講咁耐都唔出聲！！

我明點解既

無跟post , sorry

櫻個套裝要刷幾耐？
有冇巴打得閒可以幫手快刷幾場

4張攪店 拎b會出兩張 拎a出3張

weak。weak

好 唔該晒

好，晚安

我今晚全晚都攞爛珠

如何入小隊

赤武巴

咁我都唔打住了
等工3同我打週任

冇玩成個幾星期
大家呢排打咩多

第5粒匠珠

Thanks

加左 多d上黎吹水啦
有時我唔認得又要位我可能會踢走d人

是但咩都打咋 我仲想上999hr所以都仲有動力 其他人都係返返去洗珠打歷古歷戰

乜你仲未999咩

櫻個個任係咪1/2/3都一樣

幾時幫我升埋果60hr

冇人打，我返去洗大細金了

完埋呢輪我要讀save了

拉緊拉緊！

我呢排忙到傻

我呢幾日可以玩返多少少

牙jer now john？

唔知做咩斷左 直接讀save= =

讀save即係咩

多人玩可以轉新武器

me weak啦 連續三日訓少過5個鐘已經好攰 真係老

我都要睇下我d豬去到邊

陣間你會見番啲好熟口面既任務

打住等你

我就黎400個鐘都得一粒

仲諗住有頭3人帶me添

有冇團缺人

吹脾脹

字都打撚錯埋

櫻個任用咩打最快
我用弓r好耐

最惡boss 爆錘龍

笑死 比兩個陷阱夾住左都唔中

sor 頭先唔知做乜鬼連貓

第二下係衰on
第一下係謎之判定閃唔中爆鱗比佢嗌停 再食一野大鎚直接貓
真係得啖笑

沖涼待組待補

兜野剛射射落人到都解唔到地震個硬直 OK

有冇人得閒幫手打兩場櫻
自己垃圾打得好慢

屌 狂出底力同全開同剛刃 我要挑戰啊
capcoin讀心讀到咁嘲諷

有冇code?

WAsKGAQDjsp

我想要貫通 鐵壁

邊個係你

C字頭

出個樣一模一樣既心眼都唔出挑戰

睇你地幾時有人weak準備補位

11點半到而家都未成功補位

係咪4張搞掂？

我打多場要weak了

不如你開個大凶惡龍比我

係，夠未？

夠啦 唔該晒巴打

原來岩岩好係有10場爆鎚

一去睇原來冇雌火龍硬幣
打幾多號會有

呢個有過但比我del左

好似鬥技3號

巴打仲打唔打？

第4粒攻擊豬

不了

補我
thx 各位巴打

有冇骨 我差2隻

危險度1星唔存在係我個調查list到
可以陪你打

咁臨收皮前先算

屌你 第1場就茸好
2粒係咪就夠砌弓裝？
定3粒先多招技咁？

屌你

我有幾套都係用2粒就出到3Lv技
睇你啲技點取捨

弓裝要lv3 有3粒最好 2粒都應該出到

我有2粒 應該搭個杜賓甲a就夠
但係唔知會唔會話3粒彈性d咁？

3粒會彈性d

麻棍麻得1次咁少
麻斧好似都有兩次

我打埋依場weak啦

巧

我聽日放假 可繼續

蟲棍又幾好玩啵 係3燈煩d

多謝co巴 第1粒菇珠啊

返去種菜

有冇人打場鬥技03

me really 恭喜 u

歷戰團-1

早抖 各位巴打

有冇巴打得閒幫手打場鬥技03拎兩個幣
自己一個打好耐

你打唔打歷呀？ 你入黎？？？ 我幫你打之後一齊打歷

我應該搞埋套櫻裝就熄game喇

你地唔夠人咩

巴打仲打唔打？唔打我食啲野先

我now幫你打

如果我無體力珠 我套大劍應該比佢滿血秒左

好 唔該巴打

我係C字頭

打個gay字都俾佢過濾

唔該晒巴打

im back

睇黎隻驚又可以封印番一排

或者你趁而家打住骨鎚先

你地出發住先 我裝埋d珠過黎

又秒左我
我返去升一升d防先

比佢暈左

有無人打sf?

金冠更新囉

各位我地要同岩岩既任務講再見了
因為解放珠已經誕生左喇

我差粒茸好就掂

恭喜

我都係
save 1 save 先

一直差兩粒挑戰

挑戰我都冇5粒 好似得2定3
但應該夠砌裝用就冇特別追

強逼症 想齊晒d珠佢

一下子冇左勁多HR30任
但個痕跡任又陣間完

我都有小小

唔得了 有睡意要weak 聽日再黎

反正剩返兩粒 諗住追埋佢

我都差唔多 出左粒解放就冇乜戰意

打唔打埋骨？
我有2場歷

我趁個痕跡任未完睇下執得幾多得幾多

洗左兩晚，終於出細麒麟

我都磨緊

差大⋯

想問如果我用但丁套裝，爆磷頭，耳塞護石
珠應該係用耳塞/集中/炮術/增彈
請問咁嘅情況下應該用咩充能斧好?
用juno定角龍比較好?
麻煩各位，謝謝

差大細

有冇人要雌火大金

有無人開到usj 任，好想打

Search救難啦

尋日撳左成晚，得兩個但入唔到，又無日本仔集會區

朝早SEARCH易D

差隻細,大佬喺邊到洗出來?

開twitch搵usj 好多間房

一個人都無

有無人同我打一場意識到殺意波動的龍 挑戰任黎

Join?

cum？？？！

No code

73nQEtypiLnL

唔記得未食早餐 打完落去食一食先

一陣返黎再打

鋼龍 炎王 3格anyone?
要就上面個code

原來有新sfv
晏d飲完茶想打

屌咁撚休閒

咁岩放假老母叫到

有老母

上面曲係未有人打sfv? 我而家打得

我打

阿婆送我第6粒攻珠了

屌我500hr之後無出過 差兩甩啊！！

聽講999唔齊珠會受咀咒

Full左 等jer巴

棄驚了

等我做咩

com仔琴晚執到幾多任返黎

返左黎

Co巴想打sfv

冇呀執多左兩個4格炸 執左一陣就眼訓

我齊左 打5張夠數

係咪仲打

打打打打打打打打打打打手

我陪打啦咁 你差幾張

到

應該同jer打
佢岩岩打打去食野

頂岩岩開左添

你打緊？

我同jer打緊

再同你打 我其實想打時間 想打到入世界榜

2分48

差4秒就上到

咁你地打啦

我諗要打到1分30先safe
我同keon打多場先佢岩岩等我

你打齊左？

下場我讓借

1點仲有無人陪我打

有啊

之前打到2粒差1粒
我要攻4呀

我繼續打大細金先

好啦

終於有人肯接我啲炸彈
唔該哂GF 我打夠數啦

歷古有冇人？

頂一個人打3分47

ok玩下

齊人再黎 我打多次時間先

照時間表睇應該到6月前爛輝都唔會番黎住
兩個痕跡任又冇
但下星期多左個HR30任 個名就咁叫做調查(蠻顎龍,蒼火龍)....

條片雙劍大劍
鬥技櫻火
有啲win 有啲fail

Sfv Juno待組

呢條女打芒亨幾勁

出左港女櫻大金 仲差11隻

等緊你接任

梳岩岩睇緊av

你地岩岩最快幾多

2分23

你斷左線？

係

我夠票了 搵阿婆刷陣珠等其他團

keon sing打緊咩

打緊爆鱗大細金

滅族既？我都想打

打緊d 7星渣 斷尾睇完大細就re

咁 加油

我個ac 300hr 出左成打超心 正常？

正常啊

我係玩左兩個星期既新手，岩岩爆左機

想問下爆機之後通常會做咩先嫁？
呢家冇左方向唔知做咩好

整裝
你套爆機裝仲未係最勁
你想要套最勁既裝就要打好多珠好多料
咁就要不斷刷歷戰調查任

一係就向住張白金卡片進發 打大細金

其實你可以棄game，因為你爆咗機架啦

通常都會打上hr49開埋歷戰古龍調查任 之後就無咩野玩 都係洗珠同客裝d武器整靚套裝

其實你驚名係咩 琴晚搵你唔到

試勻哂啲武器 搵幾款用得順手開始砌裝

去wiki爬哂技能表 睇咩技係岩你把武 / 直接搵人地成品
但人地擺得上黎既裝一定係有番咁上下既珠先砌得出
所以要知啲技能有咩用 咁先知點取捨

善用1樓配裝器 唔駛自己諗爆頭 show哂全部可能性俾你揀
仲可以set自己咩珠有幾多粒 唔駛驚search完先發現唔夠珠

有無野玩

有無巴打有usj任開？
search救難搵極都無

返緊工，幫你唔到

無

極大量三格歷戰有無人打

歷戰古龍

灰

黎丫 齊人我開機

-2 利申我都未開機

同阿婆睇左215行
得2粒珠想要

辛苦哂
我仲未脫離上星期睇果40行

有爆破屬性其實仲使唔使理會心

hr100畢業任呢? mon hunt傳統都唔記得

個3集垃圾古龍, 連登仔蒙住眼都贏到

但已經係全game最難/第二難lu

頭二隻閃光彈攪掂啦

我第三take仲要兩貓先過到
最尾打到juno返歸瞓教果陣得返一枝回復藥, 淆底到要返營地拎

我記得我第一次玩個時都有貓 不過都好快完到場

冇記錯我打左成39分鐘
遲下一定要再挑戰過

你仲係用笛打 ？

solo點會用笛

不過套裝d技全攻型玩死自己就真
攻6見切7超心3弱特3屬會，打廢怪就爽

留名

依家咩笛最勁, 想幫隊友吹下

以輔助優先既咪又係岩7, 爛西系列全部垃圾

爛輝有新譜果兩支吹屬攻
笑到我

有無巴打帶殺意隆 想快手打完溫豬

留名歷戰待組

係咪打HR30易啲出珠 點解啲人唔打歷古

中文配裝器條link有無人有？

1樓條link禁入去就有得揀中文

thz..

here

打完佐 1個人 都打到b 2場搞掂
thx曬sen巴

搏屌一問，爛輝有冇消息日期係幾時

帶埋我得唔得

而家黎

我自己一個響???打緊，剛貓左一次

打完

4/F等

巴打去左邊？

想跟
有冇code?

來了

dnXkGtkixaJ

又死一次

唉屌⋯⋯

有冇人打殺意隆呀

ok。。

我差兩張

？？？ thanks

自己一個打要9分鐘

用咩打

齊左，感謝Jer哥

感謝你比機會我打機

感謝你carry

大劍
斬斧6分鐘

都係斬斧最順手

屌你老母記錯數打多左一場洗走左粒鐵壁珠

無計了 有無得load返save啊

有個cd rom話想入小隊 大家有無意見
個小隊係屬於連登 我只係幫手加人既姐

我可唔可以入埋
班frd好少玩

見到5紫好想入

就呢張圖睇我覺得6月前都唔會番黎

你係唔係腦殘

唔知仲以為你罵緊人

你驚名係唔係叫腦殘 梳唔係話你

無人有意見我加嫁啦 如果將來唔夠位就kick左先

就咁啦

贊成

冇啦
我諗住check下到第幾轉
所以鍊之前upload左save

朋友都少打，可否也加埋我 HR 170

有冇巴打幫手刷殺意龍裝？

入dnXkGtkixaJ

等我黎

我幫你！

你先

我讓位

有冇曲？

入佐

唔好，你先既

想開1，2、3？

牙jer失蹤

用唔用斬斧？

有無人打歷戰

想問下出新龍未

可以試下！

你開

用弓單拖13分

on未
打櫻同juno

仲有冇位？我都想入

再黎？

可以呀 你差幾張？

等我睇下

差1張

頭先嗰場我出咗3張

Ok 斬斧pls

我2張

巴打食貓飯冇用的

我會check住有無人無升過hr 無我就kick嫁啦

係4樓了

有冇人打殺意龍

我黎

已入區 開左

巴打應該打咗好多
我迴避流
謝carry

唔好腦魔ok？
試下打字

謝批準加入？？？

我自膠係咁食佢招

trust巴好勁

想知我升咗幾多

你拉到太開我跳射唔到

我拉左你啦啵

Sor

升左90幾個牙
senya就升左100個

好彩都a到

打漏多謝

再黎？開左

日本妹打機

幾時mark架

黑衫好似幾cute

唔洗兩分鐘

打雪之前嫁啦 熟個d我無乜update過

本身想試solo入榜 但係我一個人打要3分鐘 我見人地做到1個人打1分50

你刷多幾十場實有場得既

連登第一人

有冇人打歷戰

！！！！！！！！

我4格得爆鱗/爆鎚 你有冇啲好啲

都有既 歷古歷戰都有d

你開 ？

人地500hr

JOIN

weekend終於多番d人

好耐無玩，有無人一齊打殺意龍
係？？？4樓

打j巴

擴3打風漂

有乜問題

第一次見姐

Jerry 巴 仲未999hr 既你

呢排少左d老屎忽玩 成日唔夠腳打

你地入隊打會唔會開語音？

佢一早唔係第一人喇 仲升嚟托柒咩
永遠嘅第三人

少d啊 通常會party

Push

我立即屌你老。。。都係留返啖氣暖肚好過

Sunny bro

手痕扑左條龍一下

有冇咩團咁？

雪狗櫻！

新手留名

有無人打

巴打想用咩武？

岩岩踢左你

siu4

咁開心有得開party

4格鋼龍15分, 有無高手carry?

新手打完主線有咩玩

你咩料呀屌你老母返工都要踼食屎啦臭jer以下省略

長槍or盾斧
不過兩場已經齊哂

whysomean

you fail me

有冇歷戰團 我想打機呀

任務失敗會唔會郁阿婆鍊珠個排位？

3格ok？

O呀

仲有冇位

你開4格就有位

會啊

失敗計

呢句應該我問

爪爪！！！成日唔見你

一次打3隻制唔制

popo

忙咗成日

咩都打 有團就得

咁不如幫我清3格

又得啫

尋晚我入咗去打兩場，跟住有其他巴打入最後有9定10個 ，唔多夠腳我走咋嘛。個場好似有senya

我呢排個look係粉紅頭龍王眼雙天刀藍色武士盔甲

請問有人可幫打鬥技殺意波動的龍嗎？

南爪過咗隔籬

南瓜打唔打3格

禾冇4格牙

仆街無睇到邊個入左就開左

佢過咗檔

3格歷-1
特別歡迎有4格既join

終於鍊到剩低個2粒挑戰了 第280行同401行

剩係鍊都鍊左2個鍾

鍊咗400次

我以為個位冇人架喎

集會好多人

你打喇 我打sf
廢jer想gay你

唔緊要都係sunny9黎既姐

我d料只係夠我料215次...
依家打緊歷慢慢洗走

斷咗？

我見佢唔禁我開左先 點知你咁岩取消

歷戰團－2

另外位巴打去咗邊

打多鋪種野 再打多鋪有珠鍊

暫時無人打 打唔打住d 2人4格？

有無人要打usj 第一彈，要既我開場

有呀 我差一粒

我ok 呀
不過有巴打開usj 我差一粒 打埋先

差3粒 順便

6ijJYExxfyN7

我開4場架炸，順便求2彈曲

係咪打慘瓜嘅巴打 我見脱離左以為完

wc

未完㗎

你地有無公會？

比多2粒黎

我地係曬？？？小隊

求加我入去

＠jer

要揾jer仔呀

我要呀！！！

最後2場，快入

上面個曲？
入緊

俾20秒我

我讓返個位出黎先 我見有人入

一棍打死咗

好啦我都返黎？？？打歷

你入左集會同我講聲

咩號碼？

集會所就黎爆人 呢個畫面可能以後都唔會再發生

有冇歷戰歷古缺人

有冇巴打可以carry 我打殺意

入唔到

有呀
旺角巴有團 本身－2

我開多場入黎

我無打錯啵

ok等埋大佬

等你哋開場

我好低hr,你地先係大佬。

旺巴我哋繼續4人歷？

outsider唔打？

有無位？乜都打下

邊個有usj邊個就係大佬

入左，我係大支野

原來係你

咁大支野

小隊full full地 淨低既人都ok active 再有人入就唯有郁你啦trust哥

佢頭先先carry過我打sf架

我入左，叫james_masahiko

無計啦佢cd rom 其實成日都見到佢但係我都唔想個團有非巴打既人

考完，覺得自己好似收收地皮

唉，唔理，打芒亨

石神歸位

石仔

個個都甘高lv

有冇野畀我打下

差啲瓜老襯

我想打4格

差啲被隻架兩屈死

連續2場一放陷阱 慘爪就走

我啲四格兩隻起跳喎

有冇人打殺意頭

山橋，已入小隊。我做埋手尾入黎

平時都入黎玩下上黎吹下水

我ok既 入黎囉 反正我地-1

上嚟屌鳩同笑鳩j字頭就得喇

你咁大隻 一拳打死佢啦

南瓜打唔打

我立。。。唔想再重覆

係咪就係櫻個任？我打咗啦

新個個

btw 我都係j字頭

唔洗理佢 佢係狗黎 花名叫sunny

好，開機先

好似叫jer乜乜
game id叫ices乜乜
成日貓嗰個

打多場要種野

sorli

ok 我粒砲術都ok了

wa diu今晚咁齊人嘅，滿集會喎

唔怪得入去冇人，原來去左分流

因為石仔強勢回歸

又串me

仲諗住比石仔入黎拎埋獎
btw石仔開4格定我3格？

有無人未打殺意

啱啱睇返，我啲四格全部三條龍

唯一單體係0貓

有無歷戰歷古

半個鐘後join

咁玩住d3格先啦

我

好 我俾曲你

3zEs3nQyjK8k

好想打

幾時開嚟一齊打

三條歷戰真係好吸引 一定有半條經

到左

想用咩武

你地唔係膚左咩

心眼珠

其實我突然都想打
純粹想分開打順便當磨下技術

有冇巴打刷麒麟大細

玩熟左斬斧又覺得佢幾撚勁 。。。。試下唔玩麻玩全攻先

我有又唔見你同我打
淨係識同南爪搞gay

我無帶飛盤同唔到你玩梳

打左三場，同adam二場，dragon一場，爽啊

一齊打啦

種一種

就黎上3字頭了

咁我weak了, thanks

ok im very thank you

有無人知殺意龍要幾多張卷 都係4張？

Thz

櫻個任幾時完

jerry我開啲3歷戰？

i字頭個on9靜喇仆街

我join 歷戰歷古

我地-1

謝carry

打埋3隻土沙先好無？ 加油任

thx

係喎 好呀

其實斬斧解放真係得個型字
傷害真係好低

撳住嚟屌好型

有咩重要得過型???

我打埋今場沖涼先

3日1 post

希望星期56日多人玩

都有600左右既打中哂弱點

你唔覺得我返左黎個post就多左生氣？

鳥無生氣

想玩槌有冇裝推薦

咁下個po比返你開算啦 我走

個名好熟

開post既重任都係係返mh第一夫人手上先得

隻狗前世個名

我打多幾場都要瞓了

落穴麻暈好慘...

終於同都睏清玩

等補位

玩蟲棍飛左咁多野都騎唔到條龍
是否可悲

今集騎龍好廢，儲騎值耐，騎低佢又耐

我玩蟲棍都放棄騎

斷左tim

屌 睇返原來係我無裝騎乘護石

錯字受

jeff其實我地本身full team打緊
sorry

Ok, no problem

有無人開歴戰

笑左

oh shit...

下次閃佢落去打交啦
我上去上左我成分鐘
上完去比隻架兩炸返落去....

要捉

巴打又俾人炸咗落去？

我weak了各位巴打 有冇人補位

我保持緘默

連登第三人 hr800嗰個
打土沙貓兩次

難以置信

1000